sunmobile過左the club 98蚊月費仲有無得續約

就快到期 sms 催我續約升級比138蚊

重要提示:閣下的服務計劃合約即將到期，承諾期後將收取正價服務費$158/月。請從速續約或以月費$138升級至每月21Mbps 10GB數據量，其後上限128kbps。簽約更享手機優惠。即到門市或致電77733838 查詢！須簽訂12個月承諾期並受條款及細則約束。詳情登入 查詢/取消77771010

到底有無得繼續用98蚊plan?平時周圍wifi唔係好想比多幾十蚊買流量